江永祥： 要證明「不存在事情並不存在」好困難

反修例風波下謠言滿天飛，要破除不實的指控，並適時向傳媒及公眾發放最新的資訊，PPRB工作確實不易，部分PPRB人員會加入「Fact check 特攻隊」及「寫稿專隊」，務求以最快及全面角度，查找事件真相。

江永祥表示，「Fact check 特攻隊」由PPRB人員兼任，平時主力負責少年警訊、耆樂警訊及處理社交媒體，高峰期有約20人參加。他指，Fact Check 其實係一種態度，係一種堅持，由於現時假消息及惡意抺黑愈來愈多，「佢哋蒙住面講乜都得，之後各種各樣理由唔報警唔投訴，我哋連追尋真相嘅機會都無」。

他舉例：「831太子站有人死」是一個極端例子，要證明「不存在嘅事情並不存在」好困難，為咗澄清該些無稽的指控，直言「我同同事真係死好多腦細胞」。

至於「寫稿專隊」，由約十名有傳媒工作背景的同袍擔任，有的曾在報社工作，有的在大學時修讀傳理系，亦有的曾在電視台工作過，具有相關的工作經驗。他們會瀏覽當前最熱門的社會議題，或最多人關心的事項，繼而預視傳媒會想查詢的問題，再研究應該如何回應及佐證。

此外，就加強警方與傳媒之間的關係，PPRB過去數月走訪6大總區應變大隊，與前線警員分享於前線處理傳媒事宜的經驗及困難；正研究未來安排防暴警員與前線記者舉行分享會，交流心得及經驗，就現場工作等問題交換意見。

SOURCE: 東網

屌

爆呔啦

用咩美製槍呀
用95式啦
做警察都唔用國貨
係咪唔愛國

Ministry of Truth

Video有唔肯公開
公開左又唔齊全
點解釋

江永祥經常亮相警方4點記者會，成為警方的標誌之一，理所當然都會被全港市民認得，住所地址、電話及家庭成員等均被「起底」，私生活備受注目，即使出街亦會有人報以不友善目光，甚至偷拍放到網上，生活上的確造成不便，他坦言「到依家都未習慣」。

江永祥在記者會上的表現屢成網民的討論售點，舉手投足都受到關注，而為免影響家人，他的私人生活亦要有所改變，他舉例：「以前會去球場睇囝囝踢波，依家就隔住個鐵絲網睇，揮下手、留10分鐘就要走」；除此之外，「食嘢要揀地方囉，亦都試過收陰司紙，又有人幫我申請過捐器官，不過我喺得咁嘅位，就預咗要受」，他慨嘆：「有少少唔開心囉，頂得順嘅！」

猶幸，家人對他的處境十分分體諒，給予無限量支持。江特別提到，出入警署時，同袍會特意上前向他致謝，感激他為警隊發聲，在街上有市民上前為他打氣，算是「苦中一點甜」。

Headshot呀伯 已經收你肛永長皮啦

又用d偽邏輯呃藍絲

唔難，要證明你呢班冚家鏟無人性，一d都唔難。

棋子

警方傳媒聯絡隊成員左起莫瑞明、盧宗旺及謝子峰。

警察公共關係科傳媒聯絡秘書處總督察盧宗旺指，該隊於2015年成立，編制至今有307人；而由去年反修例示威衝突至今，已有9人於執勤時受傷，包括中箭及中磚等。

由去年6月9日至今年5月31日，傳媒聯絡隊在踏浪者行動中共出動8115人次；遇上大型公眾活動，會派出最多10小隊、約60人到場協助。盧表示，今年3月成立傳媒聯絡隊秘書處，編制包括1名總督察、2名督察、1名警署警長、3名警長及3名警員，負責調遣安排、採購裝備等。其餘人員則為兼任，負責赴前線進行協調工作。

「和事老嘅工作絕對唔易做」盧慨嘆，尤其後期衝突現場，每次都有200至300名穿黃背心人士，包括傳統記者、學生記者、公民記者、社運記者及民間救護組織人員等；部分身穿黃背心人士除不聽從警方指示外，有的甚至會出言挑釁，鼓動其他人的情緒，令場面愈加惡化。被問到會否感到傳媒傳絡隊「兩面不是人」，有同袍或因不明白該隊職責而引起衝突，盧稱大部分同袍都理解他們的工作並互相合作。

該隊出動次數最多的隊員，為隸屬毒品調查科兼任傳媒聯絡隊的高級督察謝子峰，他由去年7月起加入，至今已出動170次。在去年11月17日的理大事件中，其隊員小腿中箭受傷，他憶述事件時仍難掩激動，稱「當時佢喺我隔離，唔係佢中就我中，好彩當時有醫療人員，隊員受傷，我係責無旁貸」。

警員也是人，當有人中箭受傷後，同隊人員心情跌至谷底，亦有人情緒出現較大波動，一度思考「仲做唔做落去」，即使如此，他們亦希望繼續出一分力，憑着一股熱誠，收拾心情，執勤至翌日早晨。

隸屬鐵路警區的警署警長莫瑞明，亦兼任傳媒聯絡隊工作，他於去年8月3日九龍大遊行當日，與防暴隊一起在尖沙咀柯士甸道清路障時受傷。他憶述：「當時有示威者首次使用自製的大型椏杈投擲器，我行到彌敦道時，突然有磚頭自四方八面扔來，而我當時配備的只有一個頭盔，霎時間磚如雨下，我冷不防被磚掟中，頭部浴血及頸部扭傷。」

被問及會否因而「嚇怕」離開前線，莫稱：「呢個係我職責，唔可以話會受傷就放棄，對同事亦不公平，要出一分力，維持香港治安。」

721 發生咩事
全世界知
無一隻狗係無辜

係唔係以經自宮？

其實真係唔使嬲ga wo
呢d嘢只係同藍絲講
極其量都係同埋中立L講
認清現實嘅人只會當一舊屎喺到噴屎

就係佢地71走入人和荳品亂吠

冇死人點解咁耐都唔公開cctv?
光明正大嘅話第一日就應該攞出黎”辟謠”?

點解呢班仆街可以咁無恥

超現實的「謊言」說—李怡

今天介紹前蘇聯離心份子作家、諾貝爾獎得主索忍尼辛的一段話：

「我們知道他們在說謊，他們也知道自己是說謊，他們也知道我們知道他們在說謊，我們也知道他們知道我們知道他們說謊，但是他們依然在說謊」。

索忍尼辛（Aleksandr Isayevich Solzhenitsyn），生於1918年，2008年逝世，是蘇聯—俄羅斯的傑出作家，蘇聯時期最著名的持不同政見者之一。

索忍尼辛在蘇聯時期多次被判刑和流放，1968年在西歐出版以政治拘留所和集中營為題材的小說《癌症病房》和《第一圈》而聲名大噪，1970年獲諾貝爾文學獎，由於蘇聯當局拒絕承諾他領獎後還能返回蘇聯，他的瑞典領獎之旅未能成行。1973年，揭露蘇聯整個勞改營內幕的巨著《古拉格群島》在巴黎出版。這一作品徹底觸怒了蘇聯當局，1974年2月，索忍尼辛以叛國罪名被逮捕，並驅逐出境。蘇聯解體後1994年索忍尼辛結束20年的流亡生涯，重返俄羅斯。但他依然不改「天生異見者」本色，從一個「舊社會」的反叛者變成了「新社會」的反叛者，沒有停止他那種「不受歡迎」的對俄國政治經濟社會的批判。

上引的一段話，可以說是他對執政者說謊的經典論述，富文學性，既超現實又極真實。政治說謊者的確如他所說，明知是謊言並且人人知道是謊言，仍然要把謊話不停說下去。不是要人相信，而且自己也不相信，純粹出於掌權的需要。

本文摘自香港電台第一台 (FM92.6-94.4) 李怡主持的《一分鐘閱讀》。該節目逢周一至周五播出，並存載於港台網站 ()。

呢班本來就係為錢乜都可以嘅亡命之徒

Nano-penis

要證明存在既事情唔存在就易得多啦
夾硬屈做唔存在
再話好難證明咪得囉

要證明不存在事物並不存在也很困難

公開831 cctv 咪就係証明你哋無嫌疑

繼而預視傳媒會想查詢的問題，再研究應該如何回應及佐證。

研究點樣狡辯
咩電光火石 拉寬畫面 個別例子唔回應
不完美可接受 事件已進入司法程序
手頭上冇相關資料 可以向投訴課投訴

實有班港豬落搭會淡化對佢地負面印象
所以警暴文宣同黑警犯罪史要日日提

要證明肛sir 戇尻實在太易

要證明真實的事情是假好困難
所以都係唔講野

彼得

交cctv出嚟就可以證明事件存唔存在

個樣可以第一眼就咁乞人憎其實都唔容易

笑死
講到自己咁委屈
唔趕班記者走咪乜事都無

真點pr團隊

好好學習天天向上

721又係唔係唔存在呀屌你老母

扮咩嘢，公開完整cctv咪得，度橋歪曲事實緊係死好多腦細胞

屌你老母呀721

Cls真係日日都有歪理講㗎喎

肛永祥真係同歡樂馬介休個華浚好似樣

唔係著件白色衫就代表你有說服力

轉至
［英國手足入］721白衫暴徒現身英國

呢條友叫stephen ng 係英國劍橋住
佢有個細佬叫Terry ng都係有份打人
條友係劍橋有兩間屋租比人做生意
其中一間中餐廳係Cambridge ,Milton Road
叫Milton House Chinese Take Away

岩岩有手足提樓主去查土地署,已經證實左個2間餐廳持有人係佢

STEVEN WING KI NG of 95 The Sycamores, Milton, Cambridge
CB24 6XJ

HO YIN NG of 14 Rosemary Road, Waterbeach, Cambridge
CB25 9NB

推比議員同羅冠聰睇!

死屎狗

懷疑831係警炒作出來損害黃圈公信力

幫佢積陰德姐

有人透過法庭攞左，但都幾個月仲未有聲氣

★ 仆街仔紀錄系統現正啟動，
★ 請勿負評干擾運作。

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能更方便辨別藍絲同五毛，歡迎使用！

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於電腦版本瀏覽器

他舉例：「831太子站有人死」是一個極端例子，要證明「不存在嘅事情並不存在」好困難，為咗澄清該些無稽的指控，直言「我同同事真係死好多腦細胞」。

有幾難? 公開CCTV 遮樣 咪一清二楚囉廢物

所以網上求其搵都咁多狗暴片

江大佐

搞咩最近咁多洗白工程

捐器官
為國捐軀積陰德呀
等你落地獄果時
起碼有CV寫
唔洗落最熾熱果層呀
益咗你啦

有咩咁難...721, 831 都有cctv 片段可以公開但唔知邊個唔肯公開？

即係話
佢地個前提係，其他人講嘅嘢一定係假，狗隊係清白嘅

但平時TVB 班賤種講同一番話就好柒多賤種信

要證明存在嘅事情不存左當然難

屎忽鬼食屎狗日日講大話埋沒良心害香港人。

依個pose點解可以凸都唔凸下

平時TVB 班賤種扮下慘已經大把冇腦左膠信

齊全公開
咩公信力都返曬嚟啦
總結 曬鳩氣

要明白fc唔到嘅嘢一定要忍痛去懷疑個真實性. 對家有心唔比你fc, 即係就算無死人, 都一定有好撚多嚴重濫暴事件影到.

但係如果咬撚住話有死咗人 = 根本就係比對家spin做極端例子損害公信力

咩邏輯

其實可以係專登唔公開 故弄玄虛扮有死人
等我地訓身買重注落有死人到 之後開估其實無死到
就可以一鋪過摧毀哂抗爭陣營既公信力

成班曱甴提都唔撚敢提721

屌佢老尾睇完尼采啲書黎呀？存在不存在

乜唔係要證明「電視直播全世界都睇到嘅嘢並不存在」好困難咩

偷食俾人捉到係咪講呢句就無事

佢隻左前掌握拳想谷老鼠仔

信都不特止
左膠仲要FF班撚樣係內部抗爭對抗袁花
再屌你亂搞「無辜」TVB 記者

你哋留意得咁仔細，是咪gay㗎

擺明係咁啦其實
多數都係影到啲狗入mtr濫暴亂打人
其實都嚴重, 狗版721

宜家死spin去你地話死咗人炒作fake news

江特別提到，出入警署時，同袍會特意上前向他致謝，感激他為警隊發聲，

冇見過一個前線狗係鐘意pprb係咪得佢啲𡃁多謝佢

平時又咁大聲講外國勢力反中亂港

證據呢？

咁當初做咩唔比記者入地鐵站？

有記者咪可以證明你地清白

屌你 一開始獨立調查就唔洗搞咁撚多野啦
On99

呢個po係教材好好參詳學習
誤入歧途不好

槍都唔識揸..
一開後座力打自己塊面

我次次將班賤種左膠幫TVB作者洗白文改做差佬版就被班賤種屌我「唔可以直接比較」

佢冇上到彈匣扮乜撚嘢

推

喔
例如你個良心?

好耐冇見過呢條撚屌

唔好啦...我好like華浚㗎...

我唔想以後一見到華浚就...

咁後生就頹頭

佢條賓周都唔存在㗎
我都好難證明

地中海

所以話狗玩輿論戰唔係白痴

除左死左落葬嗰下
我未見過一個著制服嘅人會放自己頂帽喺地下

拿831等陣再同你計
咁721呢？駁唔到？

屌 真係冇知識量...

「惡魔的證明」咁簡單嘅term都唔識講：
要證明惡魔存在，只需要將惡魔牽出嚟展示就可以。
而要證明一樣冇任何存在證明嘅野存在/唔存在，則係冇可能嘅事。
正如神都係不可證偽。

-
甚至就咁用不可證偽四個字都得啦。
乜撚「證明不存在事情並不存在」啫，
毅進仔水平低過閪...

黑警委任證都無有咩資格話人蒙面

食嘢要揀地方囉，亦都試過收陰司紙，又有人幫我申請過捐器官，不過我喺得咁嘅位，就預咗要受」，他慨嘆：「有少少唔開心囉，頂得順嘅！」

呢d就咪講啦
惡作劇都稱唔上

仲以為做差佬幾咁慘

好似啲mk 上個fd 部車
安全帶都唔用影張相扮渣車

#A320

其實條命題係Given X does not exist, prove that X does not exist. 證乜撚嘢啫，一定係TRUE。

問題係「不存在事情」依樣前設已經好撚有問題。

真正條命題其實係「不存在事情(831打死人)不存在」。 好易證明(or 反證)咋嘛。調查，完整cctv，當日醫院有冇死人既紀錄已經搞掂。

咁又咁驚獨立調查？

同宗教一樣

咁又係，要講大話容易得多

佢咪話因為太多人打電話去所以去唔到

我幫佢答
要證明不存在的影片係不存在係好困難

唔睇內文都估到左1係員佐級
成個老餅樣，狗真係有樣睇

周梓樂事件. 話停車場外冇黑警, 話停車場內事發前冇黑警.俾記者踢爆
721原來自己喺控制室直播咁. 又係俾記者踢爆.
俾人踢爆先認係事實.
冇俾人踢爆嗰D =自己幻想冇做過

頂帽擺地下

你俾條完整cctv出嚟咪證明到你地無打死人囉
問題你要cut頭cut尾呀嘛

建議你拉闊d畫面
落搭嘅 你點知係連登仔 係咪有ac=連登仔？

教學示範po 好好參考學習

official fact as fact
然後話自己fact check咗
我永遠冇見過佢地有咩證據
每次就係咁話冇發生過 澄清係冇
對你地嘅指控表示遺憾

要證明神唔存在d fd黎喎

要證明香港冇自由好容易

梗係好難證明啦，因為真係有發生過吖嘛，點查呀？點敢公開呀？一公開咪穿晒煲？

fact你老母臭閪咩

到市民都有槍時
黑警真係無路可走
721有片有證據啦

831公開全部cctv咪得

但係班狗上到庭要證明不存在既事又咁容易喎

佢班𡃁全部白𢭃人工

收嗲啦

面？唔識果個似係你喎

又想洗白
831你又話冇死人
開槍你又話電光火石

721解釋到未？
有晒證據

成日扮可憐
諗下自己害過幾多香港人先啦

之前鄧狗仲話咩點證明自己今朝冇飲可樂
班智障藍又好buy
你公開指定時間指定點嘅cctv咪得，on99

想走佬呀？一世你都係狗

唔報警唔投訴？

報警有用？ 投訴又有用？
721咁撚多片 咁尻多人報警
有哂大頭相既部分主要人物拉咗未？起訴咗未？

不過又真係難既，一方面又要諗大話呃自己，又要呃大眾，又唔可以穿煲，穿咗又要諗點兜，以你哋智力，辛苦係合理既

有幾困難呀，淨係識發明埋d on9金句呃無腦藍屍，搵你老母證明你條j係不存在又乜易呀

Lm 跟進#96

人頭落地

公開所有完整嘅cctv 咪證明到

無死人就等於唔存在？
勁過老慒董

#96 樓主過往好正常

人和都唔係咩好野啦 講2句就以為人和係黃

收皮啦 傳媒聯絡隊斑狗咪又係仆街黎 仲好意思話自己做和事佬 次次見到呢班藍衫狗咪又係屌埋記者一份 高振邦呢條仆街就係最仆街個隻藍衫聯絡狗

前設係佢地立場冇問題，佢地先提出「831打死人」不存在，再提出無法立證係通。

因為無神論者都係先認定冇神，再用「神嘅存在冇一個客觀證據」嚟佐證。

係先有立場再提出論據嘅手法。

-
而用反證證明，就講得好岩。

「烏鴉勃論」中，要證明「所有烏鴉都係黑色」係錯。
最簡單嘅方法係搵出一隻「非黑烏鴉」就可以。
或者搵曬全宇宙所有「非黑色事物中，都冇烏鴉」。

-
但後者係無法取證到「非黑烏鴉」，先要做嘅消極證明。

831有cam㗎嘛，用「薛定諤嘅貓」就可解。

只要打開曬每條可以睇嘅片嚟睇，都冇發現一個死人，即所有貓箱中都係「活貓」，咁代表「831有死人」嘅「死貓」嘅可能性咪消除到極低囉。

【唔敢話冇，因為就連貓箱【Cam嘅數量】本身都唔知有幾多個。
【佢地絕有可能收埋左有死貓嘅貓箱。

-
講人話就係，畀曬所有Cam Records出嚟。
死黑警唔好鳩玩邏輯學。

低能
要證明831無打死人，只要公佈每個被打/被捕人士的去向。

前線嘅防暴固然罪大惡極，喺警署入邊嘅便衣+軍裝就直接間接沉屍跳樓，而每日4點鐘嘅鳩噏大會就造就謝振中+江永祥呢啲仆街冚家鏟不斷美化警察暴行…仲想漂白，三萬個冇一個係無辜嘅

公開cctv咪得囉
咩有幾難

就一個721，已經令到身邊好多唔理政治嘅人，都識得分「黑」「白」

你答返當日你 er er er er 話兩個同事唔係逃走條問題先啦

公安咪公安 攪乜鬼宣傳

狗隊：假新聞，外國勢力指使黑記剪接過

因為要事實證明件事真係存在

生生世世留喺大灣區啦

負評嗰位係咪身同感受，自卑感作祟？

宜家見到狗就眼寃

做老千最高境界係連自己都呃埋

公開 CCTV 咪搞掂囉
簡單

獨立調查下咪可以還狗隊清白

政府用左pr公司就開始搞埋拍片又上報

原來pr公司只識做呢d

比人見住721近距離爆頭都可以唔認
831無死人仲會唔會有人信 當人弱智

抗爭陣營自己爭氣既話 就算人地做鳩你都唔怕啦
事實上好多人真係好鍾意亂推啲未經證實既fake news

你兜721全世界都見證住你死好多腦細胞

831 警察嚴重傷人 100%真啦, 受害者都去法庭拎警員身份
班人面獸心用証明唔到嘅野推走哂所有責任
証明唔到，但又封鎖現場 趕走全部記者 唔公佈cctv

cctv獨立調查cctv獨立調查cctv獨立調查

呢句好精警
想知如果曱甴審犯問人攞不在場證據，個犯係咪都可以答呢句

肛長鳩短

狗仔祥，睇怕要你證明自己有腦都好撚難

7.21唔係8個字，係39分鐘
Yoho特登撞路人，就話唔該借借
喺淘大踢支那旗，應都唔應
油麻地影到人踩人，就臺漂白話無事

你有公權力 要證明有幾困難
我地班手足畀你砌生豬肉 要上庭證明
咁困難都有成功case啦

不存在己太

問題喺你口中存在嘅事都證明唔到存在

入到狗屋報案唔知係咪全聾撚咗聽唔到人報案呢

要證明警黑勾結不存在的確好難

外國專家頂唔順佢地走埋啦

要証明「巿民受外國勢力煽動反政府」都好困難
但你哋成撚日都係咁講

咁又係

忠誠勇毅、心繫社會
三萬隻狗成日想證明自己有呢兩樣嘢，不過唔存在就係唔存在，要證明「不存在事情並不存在」好困難

佢哋個fact check隊=編劇隊

721

831

淨睇標題，我以為講緊要證明反修例活動唔開台灣美國事
講一樣不存在既敵人，去打擊敵對勢力，唔係老共嘅拿手好戲咩

證明你on9 老母係雞好撚容易

要格硬證明一d真既野係假好難

槍都唔撚識揸。。。。

好有中東恐怖分子風格

稻草人

「佢哋蒙住面講乜都得」

係啊，佢地蒙住面拎住槍，做乜都得啦恐怖分子

係咪應該用膛位頂住槍尾
利申 唔識

捐器官有咩問題

食咗藥未

個尾拓隊住個二頭肌。。。 應該係膊
算啦都係用返支那槍會好d, 美帝既槍留返比民主國家既人用

如果講緊嘅係你地嘅專業性
其實唔難

721

死唔死人我唔知，但無差別打市民就一定架啦

打手就打手啦

要綁紅巾

發生左都無查啦

因為要証明黑警曱甴係黑警曱甴實在太易

講事實既野唔需要er⋯er⋯er⋯諗藉口

食撚屎啦江狗

dllm 棟篤笑咩

老豆入黎搵仔啦

721 呢？？咪扮有理有據啦
死黑警

歐打 露宿者 再屈佢襲警 又點解釋 你地一個大話 駁一個大話
黑警信譽 一早破晒產

例如你個腦

咁即係承認721...

班狗不嬲都唔尊重自己套制服啦
有幾多個喺當值時會戴禮帽？完整制服嘅一部份喎

除非佢臂力大到可以頂到個後座力郁都唔喐

作野專隊

隔離中箭好激動？
你同袍打到人頭破血流，牙都甩埋，近距離開槍，揸鐵馬沖入人群就冇感覺？

Cctv Is answer

行得正 企得正
做咩要怕呢啲野？

咩叫預左要受？
出嚟講下 邊間餐廳唔比佢入
邊個比陰司紙佢

同埋點解係唔開心
做得啱 而比人搞
呢啲係證明自己實力嘅證據嚟
唔明點解會唔開心

江永祥在記者會上的表現屢成網民的討論售點，舉手投足都受到關注，而為免影響家人，他的私人生活亦要有所改變，他舉例：「以前會去球場睇囝囝踢波，依家就隔住個鐵絲網睇，揮下手、留10分鐘就要走」；除此之外，「食嘢要揀地方囉，亦都試過收陰司紙，又有人幫我申請過捐器官，不過我喺得咁嘅位，就預咗要受」，他慨嘆：「有少少唔開心囉，頂得順嘅！」

就係要咁啊，令到做咩都特別麻煩。

証明＂神＂的存在一樣困難!

證明「不存在事情並不存在」難啲，定證明「存在事情並不存在」難啲？

要講到存在的事實不存在，係好容易

咁有冇證據 證明冇死人

你證明到警察無調頭走未？

拉到個畫面勁撚闊，都係睇到721兩個軍裝調頭走呀

要證實不存在"不存在在831太子站有死人"呢啲不在在嘅事情喺好困難嘅。

要證明自己冇罪先得㗎

可樂單野幾快有片睇
就算831冇死人, 睇片都肯定會見班狗係下下打頭壓頸

要證明「不存在事情是存在」先係好困難
例如要證明「黑警是有良知同智慧」
真係好困難

哲學定邏輯問題

平時佢鳩拉鳩告果陣又唔諗下？

佢指白警？

用二頭肌頂住
一開槍個後座力頂唔頂啊

咁法處點解又唔係疑點利益歸於被告

最撚簡單咪隻隻都24小時掛住live cam

把m16冇上匣影黎cosplay定打一發

他舉例：「以前會去球場睇囝囝踢波，依家就隔住個鐵絲網睇，揮下手、留10分鐘就要走」

邊到最鍾意幫小朋友打氣

3萬 thanks

黑警全家有報應

可樂單野個畫面咁細，一兩日就拍好啦，不過好多穿崩位

衣家721要成個太子站拍，揾成隊人黎拍都可能要拍幾個月，梗係搞唔掂啦

告襲警果陣又唔見佢咁講
要比人告果個自己搵片證明自己無襲警
831啲CCTV點解遲遲都唔比 比得又唔齊

打死好多人咪唔敢比人睇

呢隻江狗老婆仔女資料揚晒啦，小撚心

仲留意到佢個頭青到禿咁

太子站有無人死可能fact check唔到

但班狗衝入太子站亂棍打人

依樣野就係事實

佢哋蒙住面做乜都得，之後各種各樣理由唔比number無得投訴，我哋連追尋真相嘅機會都無

佢個曱甴仔一定好撚可愛,係人見到都想搣鳩佢塊面

哲學家

相反，要做假證供好容易。係咪咁呀江蛇

你廢姐 仲好講

連登幾時投訴過要證明藍絲啲垃圾新聞係假好困難？咩黃之峰喺美國特種部隊受訓、71遊行搞到大爆發，一早證明晒假啦屌你。

佢個膊太窄唯有頂二頭
不過江狗係反黑上位
比黑社會走粉同時放d魚仔比佢拉上位

閹人，公公，太監

3萬thx

收緊香港人嘅錢
然後出賣緊香港
到而家仲以為自己係正義
已經夠ON9

自己d 狗混入人群搞事，再裏應外合拉晒周圍啲人

死人喎 點認得

講廢話, 831如果
公開所有CCTV片就可以證明一切, 但係從未做過, 咁你仲想人信? 係未痴人說夢?

梗係啦...
要證明存在既事不存在
更加難上加難
真係死好多腦細胞!!!

咁嘅回覆好唔大體
不過你預咗狗係無

和事佬？ 串過馬撚架

屌 青到禿

清白的popo 並不存在
要證明popo 清白係好困難

要證明「存在事情並不存在」仲困難
但你班警曱都努力緊呀

佢咁開槍，開到幾多槍？

尾托對膊，前後準成直線，條友係眼細家單眼？

「831太子站有人死」是一個極端例子，要證明「不存在嘅事情並不存在」好困難

好易, 你一開始比記者入去第二日公開CCTV 就得

你地不嬲都係存在當唔存在 唔存在又當存在

肛永長
鳩永短

成日話驚俾人起底，但又成日接受訪問

收皮啦閪祥

成個骨架都唔適合用槍
個姿勢成個弱智咁要借力
呢種type點train都冇用

要證明好簡單 公開完整條片
仲有你都有意思同人講蒙面講咩都得？
你班𡃁蒙完面就真係講咩都得啦

法官判決証明咗：不存在的事情並不存在

罪名不成立

證明7.21無警黑合作先啦

恐怖份子屌你老母，成班作故事既撚樣

831就算未證明到有冇死人，至起碼證明到班黑警亂打人，成班狗都不如衝入車廂見人就打

黑警仲話太子站d人係示威者。成班街坊look都知佢地係示威者？咁721又見你班死黑警就話班白衫攞武器既有問題？

當黑警濫捕或者有高尚情操既紅官存在，要證明不存在係不存在就好困難